爛 牛 撚 入

除左呢條mnml
仲有冇其他高質爛牛推介？

Hyperdenim, Dominans Stravan, Mintcrew(好難入手)

fear of god?

Represent clothing
不過褲腳無拉鍊

佢買得mnml就係因為fear of god太貴咋嘛

瘦撚想要既無哂size

hysteric glamour

3F for fast fame 有無巴打岩 全新有tag
白爛牛 size m
Zipper jeans 31/32

Whatspp 66424500

懦夫先著黑色爛牛

爛牛一定係藍色

原始品味

藍色